想問下用電鬚刨好定剃刀好？

有無ching有推介？
小弟啲鬚比較密同硬，成日剃完都仲會有好多鬚根，又吉個樣且，我落又殘
雖則易家都會話帶口罩，但有時照到自己樣真係唔多接受到

覺得剃刀乾淨過鬚刨
利申：用開吉列fusion剃刀

好！我try try 乖先
唔該師兄

好想試下留長之後，一次過用脫毛蠟果d野，一野拉晒d鬚出黎，連鬚根拔起既話，起碼兩個星期唔使朝朝剃鬚，感覺人生少左樣野，因為要見人而去改變自已既負擔！

我情況一樣，初頭用剃刀，但成日剃損，後尾換咗樂聲三刀頭鬚刨，係冇咁乾淨，但可接受，同埋真係好方便。

去wetshaving post睇下
用safety razor最好
剃鬚要做啲功夫㗎
對自己好啲
學問嚟

有時錫嗰陣我女女成日話會好吉，之後推開我
所以想轉個可以剃得乾淨啲嘅方法

我都覺呀！ching
多謝你建議

未試過，邊度有得買？
咁拔法會唔會好痛？